我敢講 Detroit: Become Human 一定係2018年Top 3

每一條線都好肉緊
令我全程投入
So fucking CRAZY

兩母女過馬路果一章
我緊張到制都按錯

神作

絕對可以上大場面

的確唔錯

1516
好想為左隻game買ps4

睇片當玩左

但條片個選擇未必係你想果個選擇

冇買但睇人玩都好有代入感

2018神作

爆機後份問卷問最喜歡邊個主角

82% Markus
10% 黑警
8% Kara

2018年度神作 最鍾意Connor

no man sky

想問一下好感度為何這麼難改變

完成唔到

只是機器而已
漢克殺死了康納
章節：大使橋
漢克是否開槍取決與康納與漢克的好感度，除了康納死亡的次數之外，康納與漢克的對話選擇、行動都會影響到他們之間的友好度。在對話與行動的時候，儘量選擇一些比較具有人情味的選項，讓漢克把康納當成一個真人。下面介紹幾個好感度影響幅度比較大的地方

明明己返之前整到敵對關係
一入 大使橋 關係變返中立

pokemon quest第一
星之卡比第二
Mario Tennis 第三

點解我無嘅
因為我放走Chloe?

有個結局呢兩日先有人post
我自己玩完 睇人玩都覺得好好睇
自己玩同睇人玩兩種感覺黎

主目錄最後果項

按入去再揀問卷就得填

唔該巴打
返去投俾Kara bb先

點解連登可以咁少人討論隻Game，仲係到爭Switch同PS4邊個勁啲
尋日Conner個配音演員開twitch台，把聲好好J
利申:我係巴都覺好好J

Connor
俾我簡一定簡Connor先係真主角

都係好方法
但投入去 享受下 你會爽D

除左kara同Connor 解放仿生人結局之外
其他結局都一般
同埋個流程圖系統唔太方便玩家玩二週目嘅時候儲劇情

不過隻game依然好好
成功令玩家投入同反思點解果刻你會咁樣做
仲有動作場面玩起上黎真係出乎預料咁緊張
畫面當然係神級
主角之外，配角亦幫手推動劇情，令佢更多元化，友情愛情就情都有講到